沙田紅十字會附近嘅手足快啲走

我坐緊架巴士有條廢老報咗警

push

屌落車啦 仲係架車到做乜

嘻👌🏻